WM俾RBW收購左

RBW收購OH MY GIRL所屬公司WM娛樂，在IPO前通過M&A加強自身力量
7日，據投資業界透露，MAMAMOO所屬公司RBW收購了組合OH MY GIRL與ONF所屬公司WM娛樂的經營權。最近，RBW與WM娛樂的最大股東簽訂了股份買賣合同(SPA)，於上月31日完成了交易。 RBW保有了WM娛樂70%以上的股份，並將其編入子公司。

WM娛樂創立於2008年，歌手出身的金正秀代表（藝名:李元敏）既是創立者也是最大股東。主要藝人有OH MY GIRL，B1A4，ONF等。去年銷售額為128億韓元，營業利潤為14億韓元。
RBW去年創下了歷史最佳業績，銷售額為372億韓元，營業利潤為76億韓元。與前年相比，分別增加了33.7%和48%。
目前，RBW的IPO工作正在順利進行中，計劃於今年下半年在KOSDAQ上市。RBW最近在風險投資市場獲得了約1000億韓元以上的企業價值評價，通過此次M&A大幅提高了銷售規模和內容製作能力，因此預計上市後企業價值還會進一步提高。

爛橋唔好搞鳩人地WM啦
我記得WM代表幾好

WM投共了

大公司

一隊MAMAMOO可以咁勁

彩演可以做中國女孩🇨🇳💘✊🏼